人生冇希望

前方是絕路 希望唔係到

往事只能回味

回味也是苦的

成日生飛滋生埋曬啲西位 好撚痛

屌 用皮膚堅啦

對付香港腳確有功效

其實我係咪心理變態 我覺得搵野la粒飛滋好爽